睇唔到圖

而家個個post下下入右上角睇圖就算,冇晒心機追post

我都係咁睇唔到圖